以後一直應該都冇可能唔洗戴口罩

😔